江門腹股醫院陳主任

有無人睇過呢條片 岩岩搵到 好好笑

嘥撚左我三分鐘，唔好笑，冇興趣聽落去…

樓豬整架？

笑唔出